/*
Задание: реализуй функцию "ExecuteMergeDictsJob"(job *"MergeDictsJob") (*"MergeDictsJob", error),
которая выполняет джобу "MergeDictsJob" и возвращает ее.
Алгоритм обработки джобы следующий:
перебрать по порядку все словари job.Dicts и записать каждое ключ-значение в результирующую мапу job.Merged;
если в структуре "job.Dicts" меньше двух словарей, возвращается ошибка
errNotEnoughDicts = "errorsNew"(at least 2 dictionaries are required);
если в структуре job.Dicts встречается словарь в виде нулевого значения nil,
то возвращается ошибка errNilDict = errorsNew(nil dictionary);
независимо от успешного выполнения или ошибки в возвращаемой структуре "MergeDictsJob",
поле IsFinished должно быть заполнено как true.
*/
// Пример работы
// ExecuteMergeDictsJob(&MergeDictsJob{}) // &MergeDictsJob{IsFinished: true}, "at least 2 dictionaries are required"
// ExecuteMergeDictsJob(&MergeDictsJob{Dicts: []map[string]string{{"a": "b"},nil}}) // &MergeDictsJob{IsFinished: true, Dicts: []map[string]string{{"a": "b"},nil}}, "nil dictionary"
// ExecuteMergeDictsJob(&MergeDictsJob{Dicts: []map[string]string{{"a": "b"},{"b": "c"}}}) // &MergeDictsJob{IsFinished: true, Dicts: []map[string]string{{"a": "b", "b": "c"}}}, nil
